你地班男人真係好蠢！

明明喺巴士到訓到搖黎搖去都唔識主動比個膊頭人地挨下比哂機會你都唔識珍惜，真係好蠢

其實十個有九個女仔都係扮訓，目的係想挨落你到

利申啲女人好撚蠱惑架

早d講

訓過一鑊，之後俾人告非禮上左差館

點解你會有咁嘅諗法

男人老狗挨身挨勢，再癡埋嚟打你一獲金

做咩負皮我喎

我真絲

小妹真訓